\documentclass[../main.tex]{subfiles}
 
\begin{document}

Das Spektrum eines Operates beschreibt eine Verallgemeinerung der Eigenwerte, die auch auf unendlich dimensionalen Vektorräumen angewendet werden kann. Kleine, später wichtige, Teile dieser Theorie werden im folgenden dargelegt, mehr zu diesem Thema findet sich in !!!Werner.

\end{document}